好耐冇食大家食J，好掛住佢個手攪麵

一次不試您錯過，二次不來我過錯

好味過南記多多聲

好似係

好正 過山雞一流

核突佬

諗緊咩食J

大家見面大家食，大家食麵見大家

其實幾好食
我老婆好鐘意食

大家食見

幾鍾意佢個住家鍋麵
有青椒同海帶， 出黎個湯幾鮮甜

一路整麵一唔整晒啲汗同口水落麵到

請認住有金槍人商標的才是正版的食J

成日食 菜莆正

上個星期食咗六日支持呂以村先生

佢啲金鎗人汁好正

過山雞 絕椒肚 狀元骨

好正的

大家食開屎？大家食都話好食..........

唔明大家食點解唔開到全港九新界

好掛住佢個擔擔面

之前食食下有隻老鼠走出黎跑曬全場 唔敢再去

唔洗去迪士尼

手攪麵加過山雞
好撚正